如果香港開拍多啦A夢真人版, 選角應該係點?

我先

多啦A夢 - 曾志偉
大雄 - 坤哥
靜香 -
小夫 - 鄧英敏
胖虎 - 王俊棠
出木杉 - 吳尊
多啦美 -
胖妹 - 蝦頭
舍華斯 -
大雄老母 -
大雄老豆 - 麥包
老師 - 劉夢熊
靜香老母 - 康華
小夫老母 - 陳曼娜
胖虎老母 - 肥媽
春夫 (肥仔同學) - 龜頭BOB
安雄 (戴帽同學) - MC JIN
神成伯伯 - 胡楓
伊藤翼 -

胖妹 欣宜

蝦頭似D

入嚟就係想講呢個

似好多

冇咗胖妹嗰種純樸

劉夢熊

大雄叮噹一定要係艾粒

靜宜-周慧敏（10年前）

叮噹係咪安德尊似啲

靜宜搵佢配音員把聲+陳嘉倩個人

iloveuboyz